[NS] 牧場物語：重聚礦石鎮 #1 回歸牧場生活

請盡量用不推文回覆

今日有偷跑

電話到未啊

信和有偷跑未

其實不推文回覆係咩黎? 幾時要用?

大西北有冇黃店係唔跟狗源入貨

你留意下有隻手手icon, 禁左就唔會推post=上唔到熱門

我frd做game舖話礦石鎮唔係狗源代理架喎 係epic
所以來貨唔一定係經狗源

所以有邊間唔經狗源歡迎報料

等左好耐

epic仲衰

咁點解要咁做

其實一早講左牧場物語唔係狗源代
所以貨源唔一定經狗源
但就keep住有人問

偷跑呢？

呃 咁咪可以keep到熱門都係抗爭資訊post

信和有無偷跑？

香港依家呢個時勢 你推驚po上熱門咪阻住D正經po囉

個DESIGN咁反智既, 咁應該係post level到set, 而唔係comment level

直銷 同埋直銷間舖原來係正寶源隔離

每日5個鐘以上加好感 雞唔洗餵

Ff去到邊都搶到1001

係
所以我都覺得盡量做就算
個function 設計係有問題

係 打對枱

放左唔洗餵草

冇時間拎

Lm

你唔知我用bot搶架咩

買左驚未！

其實好多人都叫左連仔比人set default

epic衰咩？

未呀放工後唔知有冇

記得回覆前撳右下角隻手掌啊！ 打機還打機 唔好推po阻到正經野 幫幫手

數位版會唔會有中文版?

直銷依家有冇

上個po有人講左直銷有

唔該曬，依家去walkin

葵芳打左黎已有課

利申 訂左

出左既話我記得可以直接叫佢留貨

我新人有時分唔到呢個post同pokemon post
是咪正常

不推文呀唔該各位

留名跟ff學野

方便既話留鋪名/邊間商場
等其他巴絲可以狗沖

認住ff就得了

lm

牧場post同pkm post都係同一家姐

負評
搶埋牧場1001

ff巴喱個名唔是流架,佢捉緊盤好大既棋

不推文啦 上咗熱門

佢搶咗你牧場post大佬個位喎

葵芳撚

directbuy 訂咗有得去拎, walkin 要聽日。

利申: 剛拎。

請善用不推文回覆
留返個熱門比行動POST

想問直銷即係邊間 有冇地址

遊戲天堂

我係細薯

你隻手啦首神

可以walk in?

Metoo

手快

差一個站

Google下都懶

可唔可以順便睇下葵芳係咪經狗源
如果唔係下次唔洗去咁遠

大佬話係細薯 我咪係細細細薯

搵到了 sor

已經揚到爆炸

依加個個都知

請各位牧場場主保持克制
個POST開唔夠20分鐘已上熱門

請善用不推文回覆
留返個熱門比行動POST

有偷跑未?

咁唔熟既真係唔知咩直燒架嗎大佬,我開頭都猶疑

做乜咁多不推都上熱門

我細細個已經跟你學野

我都想知
開唔夠20分鐘上撚左熱門

1001 Hunter

可能係我, 手快快平時又冇呢個習慣

係

都唔知d不推文係咪真係有用

係pkm post學唔乖咩

YES IS ME

好神奇

不推文啊！

直銷訂咗嘅拎得

我讓你咋

依家訂計唔計

岩先有巴打即時落訂比1舊水就叫佢拎得

呢隻驚出奇地受歡迎

承讓承讓

咁下個post邊個1001唔到就邊個切 點睇

狗衝

形式上落訂

邊個輸左去切內傷ok?

但其實D畫風同舊時比真係嚇撚死人

好想快d玩 我要溝雞妹

係回憶加成

佢再切落去就內傷架喇

今次d畫風真係要時間接受

還我雞媽

epic=騰訊

我都幾肯定依度9成人都有玩過舊版

已接受

個個溝雞妹係為咗雞媽

熟悉既名字

人妻

我要求低d,俾雞扒妹我ok

好懷念當年睇coco攻略點溝女

新玩家
靠你地俾攻略

應該就

第一年春天記得種9*2 青瓜

應該好多野都唔同咗

我都係啊...特登貨本攻略有哂中日對照玩

其實唔難 溝女之嘛 你有冇試過溝女 傾下計送下禮物咁就有心心

現實係咁就好

基本內容都係果啲

玩耐左希望接受到

我都想日日送隻蛋就夠

現實都係咁, 你有冇做齊先

其實休閒玩都得 因為又唔使追進度 又唔係連線要同人鬥

月尾玩鬼屋3, 下個月中PKM

話唒係童年仲有中字
好想今日去買

現實係送iphone 送名牌

重係熱門入面
屌你個不推文係咪廢
請善用不推文回覆
留返個熱門比行動POST

不推文呀屌哂你地老母

想買隻日版比女友
香港有無地方有入日版？

話說木屋可以買果樹

做咩屌自己老母呀

日本e shop數位版真係冇中文？

係你無不推文之嘛

epicsoft都係tencent?

琴日好多地方都有 信和之類

見到有d巴打啱啱落訂都有得拎
有冇人試下今日walk-in落訂有冇得拎

連仔講過熱門計埋好多野
mon post時間都計
所以不推文唔係唯一影響到熱門post嘅因素

出面賣緊幾錢？

玩緊機戰V
DQ11S都未開
今個月牧場+數碼暴蟲
鬼屋應該PASS
下個月PKM+SD GUNDAM

無禁到不推文岩先 對唔住

都話左熱門點都留左d quota俾非時事店
點拉都會有其他野上熱門

不推文係唔推上最頂only

笑完記得不推文

以前只係玩過風之市集 好想出部switch玩而家連game 2300搞唔搞得掂

Walk in仲叫唔叫落訂

唉...所以盡量做算
間唔中唔記得大家都唔好割蓆ok?

見係你 okla

去到話冇訂冇得拎，我問即刻訂都話要聽日

我仲有幾隻驚pend左係到未爆, 你話唔打快D點得

佢PC GAME平台有程式, 偷PC個人資料

如果有人咁醒送牧場物語俾我即刻上綠心
Iphone有幾閒

呢個epic games黎

風之市集好正
最鐘意定時定候草一堆嘢去市場賣

Switch lite $1440 game $380 機同game都記得買水貨

咁慘啦 隻牧場送得一次 上完綠心就完

想問中文版係咪download 都有？定係一定要買實體？

LITE唔係1340就有喇咩
利申用大電版 冇買LITE

黃心有訂情信物情節 要睇定啲

信和有冇偷跑？

數位好似要聽日先上架

得綠心我留返比自己玩

送錯狗源貨 紅直落灰

日日送一隻牧場俾你 送到你驚 就睇你上唔上到紅心

諗起都幾搞笑 隻驚入邊溝女就真係瘋狂送同一樣野就得

岩岩WhatsApp’s 叫佢留咗 話剩返唔多

直情係直接消失 以後無左呢個npc

乜鬼walkin落訂

我送開雜草比四眼妹

雞屋女最易溝 間屋最近+蛋就搞掂

今集四眼妹進化咗 對人好啲喇

前面個個人walk in 直銷都冇貨 即時落訂都要聽日先有得拎

我就早幾日落左單訂2隻 安全安全

細個嗰陣玩成日送蘋果

屌 人渣 我最多係有時掟d石頭俾佢 有用過草架

個個應該我黎

如果聽日先有得攞 我買數位算

連登掃貨真快手

好彩岩岩果斷payme左佢

盒控
我都要等聽日了

屌 好撚想玩

咁仆街嘅你地

我岩岩問都有得留起 今日拎喎

收工就衝

上個PO有巴打影咗
個盒好規

好鬼cheap
我通常送農作物 咁先有誠意

去咗黃金買，418

見佢訂都唔落 失望咁走左

入面真心靚
等多日都抵

網絡偵探?好野黎
但印象中我鐘意第一輯多過二

無嗰啲無落到訂 即落訂都要等聽日
即係留起咗比之前訂嗰啲

雜草都係農作物
只係佢私自生係我塊田上面姐

諗緊會唔會爆多次機 2集都有玩仲買埋特典利申

反正佢一盒兩GAME
我兩集都冇玩

頂你

咁好心機行咁遠水路送雜草比人

一入直銷 5個人有4個都係問牧場物語 淨番個個係買新機

訂左仲有海報送

執執埋埋係身唔記得掉
行過咪送比佢

留名等買

我其實一集都冇玩
一直想試

等睇其他鋪頭又收起哂D海報唔比人

原本諗住等下載算
但係實體個盒好正
不過今晚去直銷應該都冇？冇訂到

我都諗住入但未必買lite

要試下喇首神

唔好問

牧場迷
玩過哂牧場物語3ds個啲雙子村呀星露谷波西亞個啲
最鍾意個隻礦石鎮終於有

SAME
玩過咁多隻真係礦石鎮最心刻

我都係

GBA玩起 出賣年齡系列

而家全世界得直燒有?

溝女game 玩到做人生勝利組完夢

又唔知煲左佢幾多次
以前一無聊冇GAME玩就醒起佢

為左礦石鎮要買部機啦

元朗gamezone有未

成班友依家先訂
一陣我哋依啲真係一早訂咗無貨咁點

Game已到手

我而家仲記得啲女仔鍾意咩

咁我又冇你地咁誇張記得哂

雜貨店女最靚 酒鬼黎

仲唔去拎？

我唔會啦
好少二刷

要放工呀

我都係出2先玩1

我都係3點半先叫佢留 佢話聽日拎
再問今日拎得唔得 佢話OK 留電話就得

1好玩啲

望住個鐘睇幾點收皮

識揀，以前溝親都溝佢

大貨到 深水埗380入手

利申我絲黎 男女版都玩過所以記得好清楚

其實有無下載版

我成日護士雜貨兩難
最後都係揀雜貨

遲啲先買係咪差唔多價都係

頭先去信和問，幾間都話今日應該無

睇你遲幾多 遲多兩個禮拜實有2手

我係雞妹同雜貨店揀
大個左就鍾意餐館女 性格好正
利申絲非基

市場既野有升有跌
遲買話唔定冇貨都有可能

睇你去邊間買啦

隻鍊金我等到都係唔買

我又唔係好心急

邊間

睇下新女角係咩料先 個樣似舊雜貨妹

護士for sure

得咁少垃圾執
點起家

慢慢種

Btw 釣魚可幫到你

唔使不停利伸架

利伸以前追宿屋既絲

有無巴打係荃灣買到

我一直只追一個，好專一

下 佢唔會跟訂單留貨既咩

我DQ11s都未打完，呢排太忙

想問ESHOP幾時先UPDATE
見其他GAME都有預售但牧場

記得之前一開始都係要靠釣魚同埋執垃圾起家
有無玩緊既巴絲知道一開始睇電視重有無得玩女神包剪揼

好似淨玩過ps 版，等中文版等咗好耐

日版e shop 有預售 冇中文版e version

大家請不推文

熱門見到了

中文應該要等聽日正式發售先上架

188未有，問過晒

我已經預左聽日先買
今日安心爆埋隻機戰先

where

邊度買？

遲啲買

有冇野送

我睇下聽日eshop有無先
無先去walk in買

珍妮花都屌得過喎
原本諗住追卡蓮

但係張海報都唔係礦石鎮 其實無乜興趣

新手
果然男人同女人既taste係唔同
佢隻三手辮好正

礦石真係最最最鍾意果隻 一見佢話出 幾撚感動

我溝哂咁多個紅心

黃金上層 唔記得咩名

其實以前嫌追卡蓮煩

thankyou

佢無比我咩海報黎？

Btw 盡量善用不推文 拉得幾多得幾多

送海報 有符文4 同礦石鎮選

有得揀礦石..直燒好似得符4

WhatsApp 問留貨 佢話聽日拎
問比訂可唔可以今晚拎
藍tick

屌啊 有礦鎮！? 佢直接俾張符文我 屌

卡蓮搞乜個樣
明明長髮飄逸架喎！！！！

直燒俾呢張

我都係 成日同啲fd講好好玩佢地都唔識
而家吐氣揚眉

個畫風大改呀嗎

其實咩海報黎
影黎睇睇

唉屌買左日文版

上邊我po左了

上面有

酒姐錢問題 初期少貴

我都幾肯定當年有玩GBA
大部份都玩過礦石場

個功能原意係用嚟俾人屌五毛正視聽但又唔使驚會推到post, 咁就梗係comment level

用嚟keep抗爭post係部分巴打自己嘅用法，
想post level 都有可以同連仔反映下嘅

有無住屯門既師兄幫手買 加50$
唔夠再傾

屌, 買礦石鎮送符文係咩玩法

黃金上層紅色店面有貨 380$

不過啱啱失業好得閒 聽日開鋪去拎啦唯有

一係玩礦石鎮 一係玩卡比

有冇人分享吓, 有無伏. ..
好唔好玩

嬲撚左有冇得屌番張礦鎮

基本上唔會有伏架喎

完全無左酒鬼瀟灑浪女風
佢個頭咁貼服做乜鬼

根本禁左都會上

伏位咪畫風
不過一早睇到晒算唔算係伏

屌呀無得拎起隻雞？

屌 我可能轉溝新女

有玩gba其實好hardcore啦
好多fd係由nds開始

推唔到post都有用嘅

新女好似都一般

我呢, 就從一而終既, 我要哂.jpb

Same
小朋友先要揀

照慣例紅哂先再揀

gba當年好多神作 不過係nds先開始普及化

Btw睇佢幅圖係咪終於可以種哂9格
有無人明我講乜

咁好心機

媾醫生

搭單問先
之前隻rune factory 出左中文版未?

溝哂全鎮架喎 有劇情睇架

好似改左可以穿農作物

以前無得行入中間

我無玩過而家買都係買比老婆

我鍾意專攻一個

種就一向都種到9格
問題係你之後入唔到去中間姐
但我記得升左個水壺可以唔洗理照種9格

XXX
X
XXX

狗源貨？

寧買水貨，不買狗源

種9格搵妖精收

香港eshop唔見有 有無人知數位中文版係咪今晚12點有

我玩個時係PS版

青瓜永遠收唔到中間個格

玩牧場物語 平均年齡幾多

香港ESHOP要去第三方網站俾錢買CODE, 再去返ESHOP入CODE DOWNLOAD

呢類種成季既就冇得講
叫妖精收

gb 第一隻玩起

好多人自爆既年齡層

玩得呢隻同自爆年齡無分別

頂我玩日文版我一路以為佢地叫小矮人
原來係妖精

娘子巴屌緊鬼

我17 你地呢

礦石鎮平均年齡應該30-35左右

小矮人+1

16碎

+2

乜唔係七個小矮人咩

我年年20架

15

我都唔記我係叫小矮人定妖精

你明就得啦
以前攻略好似係叫小矮人

Diu 孟德拉效應

14

事實個熱門好撚廢
我真係想睇去番時事台睇得仲多

rococo大佬

小矮人+1. 明明同白雪公主嗰啲生得一模一樣

搞乜愈黎愈細

岩岩行完黃金 398

16歲gba係咪老過佢地

真, 自選台set咗時事+政治
有咩直接去自選仲快

佢地安慰緊自己

玩唔玩番動森

我90後 第一次玩
當年係我有個大我六年堂阿哥笑我淨係玩Pokemon
唔玩呢隻
所以到而家先想試下

其實我一向都理個熱門
要睇都係直接入返時事台睇

成日見啲post開咗幾分鐘就上熱門

試下你會愛上
但pokemon都要繼續玩哦 下個月見

黃金得一間有？依加去緊，驚白行

我小學就係夜晚係床偷玩呢隻game玩到近視

見一個月

Thanks bro

葵廣有 398

上層紅色店面果間380

我都係咁玩但係近視唔係好深

有冇巴打係荃豐買左

hoho 好似會賣

有無人知魚池係儲魚定養魚？

窮撚細個唔比買遊戲機
都係小學之後先上DL 模擬器玩

屯門有冇偷跑
等多日都想死

12月5
之前就係夾定佢七月尾出 我就八月頭就resign到
可以玩返一頭半個月
屌佢點知八月頭正式可以走個陣話delay到秋季 然後又講12月5
12月5冬季都黎啦 垃圾sega
搞到而家悶到仆街

巴打我搵唔到380
見有兩間398放得唔當眼 其中一間放係條友後面

有冇巴打去左188？ 有冇現貨買？

我岩岩打完織夢島
仲有隻DQ11未玩
之前隻大雄的礦場物語因為好多活動唔得閒玩, 擺左係度
其實好忙

唔知有冇記錯版本
以前好似係裝水同養魚都得

大埔中心398

岩岩走，聽日先有
問coffee老豆幾時有，語氣勁撚串話唔知

睇黎有排都討論唔到隻驚
起碼講兩日報價

但個post都去左一半

I mean係儲起啲魚
定儲細魚變大魚

2個鐘未夠差唔多半個POST係到問野同懷舊

仲有報歲數

模擬器有加速已經完全唔同

半粒鐘前只見日版

其實都好少用到加速

Gba sp 神主機

我都唔知佢做咩
我鍾意護士... 次次都係揀佢

有冇人知沙田有冇?

我嫌麻煩

暫時好似係葵芳 大埔有燒息

唔該巴打 無搵佢買好耐 成日都口黑面口 欠撚左佢咁

葵芳有walkin??

但coffee老母又ok

可以
啱啱入去walk-in 買左

信和返左中文未，諗住去買

元朗game zone有冇消息

黃金好多 380入左

唉呀 等我一個鐘前仲比左訂
聽日拎

點送野比人

觀塘有冇

葵芳398

walkin唔敢講但有巴打話收到天堂電話
但唔知是咪狗源貨

問左佢都話貨到會出po
呢間係咪會連今日返咩貨都唔知

元朗喜利

屯門天水圍有冇

藍店 送都唔玩

屌！！！巴打唔係直燒買?

咁買下載版

等今晚12點eshop先

想問多小小 因為我上hk eshop網頁版唔見有牧場物語買 預購都無 但其他未出既game又有預購 係咪要12點後先有 定要去日本eshop買？但日本eshop買完係咪可以轉中文版？

佢個comment話係直燒喎

日本eshop係得日文版

仆街 打去問可唔可以換番先

有冇人知觀廣有無偷跑？

唔好啦

一陣換晒我又冇
而家我仲有冇得拎game都唔知

搞掂 可以換番！！

已經留番張海報

服左你~仲有15分鐘 收皮9衝

岩岩沙田好運問$398，但冇放出黎

唔該哂巴打 咁中文版要等今晚12點先會係hk eshop個網見到？麻煩哂

未必，因為今次唔係老任自己出game，不過可以等今晚睇下有無既
btw，不推文回覆

話晒期待左咁耐 緊係要番晒d野

Thanks

香港個垃圾ESHOP都唔知有無
無就係台灣網買就算 等多幾日好過

我就係怕佢連數位版都無
懶得換帶

有冇荃灣巴打買到
睇下去荃灣定葵芳買

Thanks bro唔記得左不推文 已轉

想知荃豐有冇

有冇巴打知灣仔有冇？

多唔多貨

佢連放都冇放出黎我點會知

你係??
玩呀，但下年先出，牧場都爆機啦

地皇Gameman話未有 荃豐諗住收工問下

好運果間係咪三樓飛的過去

好運好似得一個game鋪

我未去過 住九龍

咁你都好特登去買喔
玩遲一日唔得咩?

早買早享受

九龍灣有冇

屯門問左了，聽日先有

以前有間細舖 好似無做

有冇把打知北角炮台山有冇

係黃金買左
見到都有幾鋪有

機不離手

唔好益狗源啊各位！！！

荃灣地皇３８８

老闆話530-630返貨

同意 睇清楚先買

炮台山 邊間 我轉頭經果到

相認

直銷留貨比預訂客人，黃金有4-5隻現貨

我啲小薯邊似Rococo大佬咁出名 係人都識

特典點拎

同求

冇訂邊到有台水賣

380同550個

有冇人知觀塘有冇貨?

今集劈完木，石頭 要放係邊 要自己執

屋有整理箱

直燒又話冇訂冇得拎？
依家去仲有冇現貨

我路過喳
咁多位大佬關照下小弟

好彩 一陣狗衝去拎

1752， 頂樓全部問過，無

黃金 $380 岩岩買左

正想同你講 我有多一張淨 你想可以俾你

但你可以換就得啦

樓上m 字頭果間

唔該晒巴打

真係好大盒野
利申 冇勇氣玩

狗源

想問下信和有貨未

個post好瘋狂

黃金見d店放左出來賣

唔知信和呢幾個星期個價會有幾貴?

原來佢就係成日廣告見到Gakki玩到出晒水嗰隻驚

力場

沙田係咪買到？沙田藍店頭先打去話冇

癲到開PO幾分鐘勁多不推都上熱門

而家冷靜返好多

因為個個買唔到要等聽日好撚灰

係有 我單丁買到

有冇用返舊版 開場主題曲, 果首 BGM.....

聽日拎！請一個月假！

請問巴打幾錢入手？

好在有人證明

屯門置樂最大果間378

重申一次 過幾日係台灣 想買台水可以幫大家買
原價啊

點解會用依種畫風

更多嘅係已經玩緊

大埔有

多謝先巴打，聽日香港eshop冇既話可能要搵你幫手

想知會唔會可以有兩個save檔
同屋企人用同一部機玩

觀塘有無消息？

做咩講個事實出黎

一陣拎

返去爆埋隻機戰算

直銷琴日訂 選現金交收
依加仲係訂單處理中
聽日去拎貨會唔會冇

巴打係訂定walk in？

到手了

一陣去觀塘碰運氣

有俾過訂既人都有

想知天堂是咪狗源貨

即係鬥快去現場比錢拎

有幾多間黃店吖

就放工
好緊張呀

哩個真
我玩咩都係coco carry

觀塘358！

之後再等12月符文

哇屌，咁平

佢應該夠貨俾啲落左訂既人
話7點幾仲有剩既就俾無落訂既人

未買到

Pigrush去緊直燒

直燒送貨幾時會有

188有無？

eshop無真係要靠巴打

咩價位

好在去得早

元朗gamezone已有

[日版]
有無巴打買左日版，上post 好似睇到有巴打話有code
係唔係有特典code送定點我開盒入面無野

巴打你walkin問？

係咪得直燒安全？

冇記錯特典係日店限定

唔係DL版先有咩

算啦最近都無咩時間玩 等下二手

天水圍果間遊戲時代都有 唔知幾錢

想問有無得玩BL??

荃灣有冇價:0

荃灣gameman 388 但唔知係咪狗源

深水埗邊間買得過

好期待

我決定今晚唔mon post

哦，原來係店鋪限定，以為跟game有咁好

真係要啲時間接受個畫風

荃豐368

荃豐見唔見有日版？

有冇人知淘大有冇？

冇poster.....
我前一個仲有 ....

想問荃豐邊間？

thx巴 入左2隻

日版要聽日

下次唔能訂
間葵芳賣 建議零售價
行多幾步去荃灣平幾十

不了

但是四眼柒頭平100我都唔撚去買

可唔可以問點解? 平時少買驚

買左啦

立即起價？！

378照買算

其實成個荃豐都不了 買game一定唔會去荃灣

沙田咁撚貴398

信和二樓有
不過成$408
我懶搵照入咗

記錯左係荃聯
不過曉峰都係鳩鳩地
成個黑場黎，永遠炒價行先
個荃聯四眼佬好能串
成日篤計數機睇人畀唔同價， 夠膽死訂game 都要食炒

其實應該好多人都入左狗源貨

188 2樓...$428...

係呀

佢話貨到出post都唔見出
唔理9衝左先

感謝巴打睇完你消息即刻去左拎

仲諗住即刻撲出去買添 咁不了

排晒長龍
老闆唔得閒出post

我都覺

傻咩，連登根本小眾
日日行過game 鋪大把後生買game
全港game 舖變吉場先可以說服我抵制狗源

屌會唔會訂左都冇貨

要搵返d肯定係狗源貨嘅game做對比先知

有冇人入game無background music

想為依隻game 買switch , 各位巴打知唔知元朗係邊間買機好

依家飛緊的士出ssp 咪洗旨指拎咗我果份

gamezone

隻風花雪月未爆又要玩新game

重新黎過又無事
無哂聲即刻無哂feel

大埔得一間有，仲炒價，聽日先買

港代理 飛龍亞太黎喎
突竟邊個吹狗源引人買台水

邊忽狗源

俾貴少少 我可以100% 知道唔係經寶源 我唔介意
就算樓上話係世嘉又或者Epic 我都係半信半疑

我住觀塘，都覺去直銷買都值

最好做大佢，養到佢同寶源對抗，將來買game 都有來源。

每個人可以做的野好少，加埋就好多

舊POST啦

epicsoft hk
同epic有冇關

買左信和一間佢話行貨唔係狗源

屯門置樂 378

遊戲內容： 戀愛交友
唔好咁直得唔得

實機畫面被想像中靚

改完牧場名之後佢會唔會幫你加多個牧場係後面 唔想變做 xxx 牧場牧場

屌 岩岩買左388不過早買早享受

會

我想種菜咋

老實講 d npc動作無多啦a夢咁好
成日傻傻地咁重覆行黎行去

大家係咪玩番普通mode

買咗game呢咩?

請問係置樂邊間？

個名好正

我398 呀屌

我想推牛掟雞咋

gamezone 搬咗去富達

有巴話好似冇得掟雞喎

勁多人直燒買 排隊個個都係拎牧場

訂貨已取368

368先係公價，咪益9 間鋪，遲幾日先買啦

直燒walk in冇了

成功係直燒拎番我張海報

台仔直播偷跑

你好大怨念咁

頭先我見到有卷留起左 可能係你

拎番又唔會有怨念嘅

仆街個盒張圖咁靚 遲下屌番隻實體先

係啊 就係後邊擠住果卷 俾你撞到我?

香港巴打直播

買咗 好期待 不過聽日先拎

你知唔知我真係冇海報拎
明明我前面嗰個都有...

封面都無乜野 係開盒內頁果下先不得了

咁揚

大雄畫面好好多

咁撚慘 就係到你無?

唔明點解偷跑都要開Live

姐係放心買行？

我都覺得有偷跑就唔好咁揚開直播啦

返到屋企開驚

趕時間 是但搵咗間380

係
我拎完game問佢係咪有poster
佢問我嗶啵猴要唔要
我即刻灰撚咗

同問

想問點先有海報送？

話說港版係贈品？

觀塘已取

就係為張內頁圖
依家好少game會咁做啦
以前好多game都有本鳩鳩小冊子 家下大部分都係空白內頁勁無誠意

上邊提有礦鎮海報果位巴打好似有多張喎
睇下佢肯唔肯分張俾你啦

岩岩信和拎

直銷最後一餅係我手上

係呀，寫到明
你去黃金都買唔到狗源出貨

買啦買啦 銷量多d 第時都多d中文驚

確實邊間唔講啦
門口有寫住有現貨

直銷都冇偷跑

恭喜巴打成功衝刺 快d番去開驚感動下

大雄畫面真係好正 正到諗返起以前啲 ONLINE GAME

今次呢水勁似3ds game完全買唔落手

內容與畫面 不可兼得

你係咪都冇得拎海報？

老老豆豆我覺得大雄果隻仲好玩
唔介意無結婚的話。。。。

玩回味....

驚過多幾日好似叮噹咁仲貴咗

葵芳真係咪去買第一水
次次最貴咁劑

入手ed

炒到500幾，痴撚線

黃金宜家仲有邊間有？

去緊係咪可以收皮

藍店應該仲有

上次問598 嚇到瀨屎

點解依家會多人讚大雄
個時岩岩出時好多人話寧願等礦石
我聽左佢地講

因為畫面問題姐 內容一定礦鎮贏啦 加埋我地有回憶加成

我覺得因為重製所以想保留番似舊game

好景 rock in 368....

黃金好多都擺晒出嚟

如果兩者優點合集就屈機
其實最想出到zelda咁既畫面 化學同物理引擎
再加牧場既玩法就正

想問下邊間有現貨？

Switch?

佢話無晒

jaga

見FF印比我

元朗game zone370

黃金大把

咁樣應該冇咁好玩

點解預訂仲貴過偷跑版

好大怨念

依家直銷又訂左
周街貨但我貨又無得拎

我都係比佢問要唔要捉馬嬲

觀塘378 Walk in 購入

嗰陣好在買得早 接近6舊水買隻休閒game真係痴線

有人同我一樣都好d
可以取下暖

我對海報無興趣

...

七個嘛

點解downloads 版貴啲

叮噹似唔會太多人買，咪返少貨炒起，呢隻實大貨出啦

彩紅色 有一隻成日噴灰好煩

寶琳388

開頭點賺錢唔記得點玩

380呀

digital唔係不嬲貴d咩

冇雪櫃用

我都唔記得點玩
雖然嗰陣太細個都係鳩玩

有幾多格save?

屌你老母訂game 要比398
嬲到，一世唔洗旨意再 幫襯

你地改名改唔改丁中文
我改牧場同寵物名都打中文會出空白既

想聽日去信和買，個邊有冇黃店

點解係叫牧場
仲諗住改單字連

然後叫連農場

農場要淨係種菜先係
而家有動物

執草
釣魚
種蘿蔔

之後養雞
小矮人幫你淋水就可以掘下礦（唔賺錢的）

牧場物語呀嘛....

想問下eshop係未得日版

信和入手$368

係google大神出動嘅時候

爆機

又係唔接手牧場就爆?

2分鐘爆左機

有冇巴打知大埔有冇貨

係, 我記得細個玩嗰陣會jer住我逼我答是架嘛
點知而家真係比我走

答一次否轉身就走

大佢唔到

賣唔賣2手

屌你SEGA見佢有出新POST但係唔答其他人問eshop上架

以前男版女版唔同 有1個會直接完

點解冇左隻狗

買左，398 今集有冇得追女神？

有， 不過好樣衰

我都爆左機

間屋大咗咁多

新手有冇D咩溫馨提示

唔好虐待動物

過幾日去台灣
買台版

屌 新村長咁撚無恆心架咩

d石材木材一開始有咩用

應該用一格養寵物大法

觀廣378買左

係咪無左電視女神

正啊 有得溝仔

打風都唔收返佢地入去

可以賣2手

無左電視女神猜包剪揼？

依家咁都得

唔記得當年個女仔係mk妹定旅館妹

有冇人會放計步器係身

有咩用

點樣有工具？

蘿蔔好過其他果兩隻？唔該晒

我放咗

原來d雜草都可以拎去賣 1蚊1舊
以前好似唔得?

快收成

係唔係冇咗一開波同女神差拳？

仲有個半鐘

我記得係包心菜最好賺

今集有冇野係唔睇攻略會miss

之前好似釀酒佬唔達成條件會走

依d設定而家應該改左佢啦

以前唔係番薯咩

有野唔滿意 今次食野個角色唔識擘大口嘅

係咪有GL

點解冇咗放木材個位?????????

冇左隻狗？
點拎返隻狗黎養？

唔係hi time 2300咩

屌,追返POST先知放入屋入面

有冇人隻馬都係養養下唔見左

佢會周街走要開地圖搵

係啵 搵到啦

如果屋企人遲d買多部lite 我已經有部紅藍機 可唔可以將原本佢係我紅藍機佢account個save share去部lite度？

Nintendo Online

玩女角想溝囡囡，但啲女冇心
唔知係咪要瘋狂送嘢攻陷佢

我有講錯咩

原來係咁 唔知點解硬係有印象係mk妹或旅館妹

Online 買幾＄?

冇高級水壺好辛苦

地圖d木同草個位好似會轉

冇
我睇錯

玩住火紋等

慢慢玩喇

屌 我開咗個個新女仔個劇情 錯手禁咗 有乜7精靈呀屌你
之後佢就嬲9我走撚咗

邊個同我講雞媽好正

想問下D提子個D有冇得收埋? 唔想賣左佢

執草執幾日

忍手無重玩叮噹就係為左等今日

肉地

道具箱

唔俾我放

笑咗

偷跑到左手但未出機

咁咁心急偷跑做咩...

未出機

新年先有架

想玩但之前又話有加強版機
而家唔知買唔買好

櫃呢？

唔得可能要雪櫃

本身收工諗住撞下有冇偷跑 點知有 勁興奮買左 370
想出埋機點知身上唔夠錢

有冇巴打試過d對話跳得好撚快
例如睇電視果陣 d對話自己瘋狂跳 又無得番轉頭 點睇

電視可以睇多次
但係同人對話應該冇計

畫面如何,醜唔醜?

幾可愛

以前得 都係$1

魚竿今集點拎？

醜

除咗女神同卡蓮我覺得都ok

我想問，日本eshop買有無得轉做中文？？

耐玩度高唔高

其實玩玩下已經接受到 幾可愛

出荷箱好似乜都掉得入去

有無人中bug

拎一般道具 目標會多左格

放種子直情離晒罩

好似唔係bug 去設定 浮標有得揀2D 3D
你呢個好似係3D

請問可以點樣用手拎住啲物品 , 想送俾人

又係時候勞役班小矮人
免費勞工

右下邊粒菇推左推右揀 如果係正你發光果格就向上推

明白了 原來頭先較震動 拉錯左

屌

唔該曬

努力耕田

屌你地咁快推爆個POST

夜晚walk in買左lu

EPS 都無?

想係直燒出埋機信唔信得過 畢業佢唔係官方認可

188有無黃可買?

想問下 圖書館妹第一個劇情點觸發 人棄我取

同叮噹版似唔似？

我今日9 fing fing 係一個下就入去就觸發到啦

加油追女

信用卡呢

比我真係忍唔到 即場買

雜貨妹呀

佢搬左新輔 遲下先有
身上差百幾蚊就夠啦

不過本身都約左fd聽日一齊買

有冇人玩簡單

簡單都係一開始簡單d姐

嗰陣漢化版翻譯問題所以有誤會

唔係話一早死左咩

好啦玩簡單

11點都未玩得

玩得了

睇下12點後香港eshop有無先

完全無消息

邊個未夠12就上

個網係咁server垃圾

咩制係送野比人

用返呢個啦

Lm
秋15日有得買寵物
姐係以前隻狗

上面有巴打話隻game唔係任狗出 所以未必放係自己eshop 佢呢個係官方認可第三方eshop黎

點拎到馬？

搵牧場老細say個hi 過兩日就送

之後所有嘢都一樣？

賣牛個個？
Say過hi都冇

有冇人eshop試咗有冇中文

*2

有冇巴打比啲石柱同木頭阻撚住個袋 有冇箱可以擺啲石同木頭架？

屋企個櫃

好好玩啊
但最近midterm

發覺溫泉係屈機的

小麥粉大法?

諗個牧場名都諗左十分鐘

Online仲未有？

日日都浸溫泉

岩岩入game
點解買唔到 道具 斧頭鐮刀

春4號係紫色小矮人生日

今集儲錢難咗好多

春4送小麥比紫色小矮人就已經可以做勞工

父幹牧場

點解放唔到雞飼料

點拎魚竿？

屌你 護士啱啱對醫生發姣
我要挑戰佢

初期係難賺錢 外邊拾荒沒咩錢賺 始終都要靠種植 /賽馬all in

賽馬買面膜拎去賣？

個身留空位 去海邊小屋

點買斧頭？

屋企個箱有斧頭

室內時間郁唔郁？
未入手

之前大雄版室內時間都照郁 玩到好chur

屋入面個箱已經有齊

斧頭有冇耐久度..

玩開zelda...

冇 放心

啲木材同石材可以擺邊

今晚去左直燒買機
佢話淨返唔多 無訂唔會賣 即訂都要明日先有
結果淨係買機 返到屋企研究緊垃圾eshop

自己屋 左上個櫃

買得行就一定狗源代理晒

又話唔係既？

冇得抱起d雞
點樣電視購物？

冇得電視購物了

牧草幼苗點用？

任天堂香港代理仲有其他咩？

為左諗自己個名同牧場名諗左成個鐘都未開始玩

依隻話sega自己代喎

開頭緊係做礦工

然後馬狗雞牛羊全部都要改名 有排諗

前期礦工冇乜效率

我想問下留黎有咩用

同問 係咪要夏天先有。。

有無eshop苦主區

#971

唔係乜鬼野飛龍咩

搵佢唔到

推